你住得喺香港你就係中國人

話之你係鬼佬

嗯